Moje nejlepší dovolená
Byla jsem 5 let .
Můj taťinek a moje maminka pracovali cely den a neměli dovolena .
Šla jsem s Babičky a Deděček do chaty jejich .
Tam nebyl nikdo , Jenom my .
Plavala jsem na bazenu .
Neměla jsem ráda se opalovam .
Prarodiče a já jsme šli na prochazku často .
Hrála jsem s psy .
Cély mesic jsem hrála .
Neměli televizi ani telefoni .
Milovala jsem být sama .
Od pěti ráno do osmi večer jsem byla sama .
Někdy můj deděček výpravěl příběhy .
Moje babička každy den učila mě .
Vim , že to není zajímavy dovolena ale myslím , že to je stači pro mě .
Hezky počasí , dobry lidi a jidlo je lepší .
Nemám rada být turistka a fotografuju velká budova .
